{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042747",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70146&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "백리포바다와파도소리캠핑펜션"
    },
    "text": "泰安海洋国立公園の百里浦ペンションでは特別な一日を過ごすことができます。 ここは百里浦の美しい風景を鑑賞することができ、周辺には千里浦樹木園と新斗里海岸砂丘、波濤里海水浴場があります。 入室は4時から可能で、退室は12時です。 すべての客室は禁煙で、駐車場をご利用いただけます。 車両1台あたりの基本駐車が可能で、追加車両は1泊当たり10,000ウォンの料金が発生します。 キャンプやキャンプサイトは一台ずつレンタル可能で、多数予約はできません。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルし、2名様基準で20,000ウォンの料金があり、追加1名様当たり5,000ウォンの料金が発生します。 バーベキューの利用時間は入室後から午前0時までで、テラスや砂浜での野外バーベキューも可能です。 入室人数を超える場合は客室利用が不可能で、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 保護者付きではない未成年者は利用できず、写真と実際の客室は異なることがあります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報は事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "泰安海洋国立公園では何ができますか？",
            "answer": "泰安海洋国立公園では百里浦の美しい風景を鑑賞することができます。周辺には千里浦樹木園と新斗里海岸砂丘、波濤里海水浴場もあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4時から可能で、退室は12時です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用できます。車両1台あたりの基本駐車が可能です。追加車両は1泊当たり10,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンプは可能ですか？",
            "answer": "はい、キャンプは可能です。キャンプやキャンプサイトは一台ずつレンタル可能ですが、多数の予約はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。炭とグリルをレンタルし、2名様基準で20,000ウォンの料金があり、追加1名様当たり5,000ウォンの料金が発生します。バーベキューの利用時間は入室後から午前0時までで、テラスや砂浜でも野外バーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室利用人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室利用人数を超える場合は、客室利用が不可能です。また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報は事情により変更される場合があります。また、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 500
    }
}